仆街條女仲未黎M

我同女朋友係10月頭個幾日同埋16號搞左
而女朋友應該係20號就黎M
但係到今日都仲未黎
利申冇中出

聽話話如果要落仔 懷孕6週內可以食藥

冷靜啲先…你都無女朋友

冇黎m咪好囉，黎m又痛又辛苦又流血又要用m巾

帽事既

你冇中出唔代表第二個冇

集中一個po討論啦 好悶呀

放心，男人唔會黎m的

認真問 食藥落仔要點
返大陸？同埋幾錢？

同埋想問女朋友17歲
去5去得診所，家計會

5你老
做爸爸啦你

冇事架喎

唔

樓豬放鬆d啦 唔係一定個個女仔都準時
有d case會遲成10個月都有 反正遲早都會黎 放心

今日先23號... 咁驚就戴套啦